聽日係「美國獨立日」，我會係聽日講吓美國獨立既歷史及理據！

唔知有無巴打想聽？

美國旗海ready

Me

一直都想學下西史

"美國禁酒令"更值得香港人溫故知新

撩乾淨對耳

陪審員否決權 邊個人立甘on9的法律

每個香港人都應該要學美國建國史推呀